[行動] [長文] 10.1 最新五區革命研究

先睇原post
10月1日 五區革命

長話短說, 五個地方, 完成目標就走
尖沙咀
1. 封紅隧
2. 封高鐵
3. 梳士巴利花園立旗宣示港人治港
優劣: 九龍西手足副本, 唯一能切斷境外增援既市區, 不過目標相距極遠, 建議一個一個目標進行
黃大仙
1. 封龍翔道
2. 黃大仙廟廣場立旗宣示港人治港
優劣: 九龍東手足副本, 切斷東西九龍交通, 目標相距短甚至可以同時進行, 但要面對來自觀塘既壓力
(P.S.仙人護體)
荃灣
1. 破壞二坡坊
2. 大堂廣場立旗宣示港人治港
優劣: 新界西手足副本, 打擊黑社會, 搶佔道德高地
沙田
1. 佔領新城市廣場
2. 大會堂廣場立旗宣示港人治港
優劣: 新界東手足副本, 居民協助力強, 目標難度低, 能否維持係關鍵
金鐘
1. 佔領政總
2. 添馬公園立旗宣示港人治港
優劣: 港島區手足副本, 最熟悉戰場, 最難副本, 建議已完他區任務手足增援

每區時間都係中午12點, 今次唔好遲啦!!!
每個區都有額外副本:
燒當區狗屋, 不過風險極大, 請自行決定

最後, 附上香港旗為結

push

你哋每次想打飛機嘅時候，幻想下係有幾隻警犬係你前面，一個幫你舔春袋，一個幫你毒龍鑽，兩個奶你粒lin，應該好快就戒到J。

而家6區喎

跟唔切, 邊6區

屯門?

香港旗係邊度出黎？

係啊

正確黎講應該屯天元，應該會波及

推推推

行動文要推爆

六區啊......文宣圖都出埋啦 唔好仲有兩日帶錯方向好唔好啊

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

呢個post

會唔會定咗戰略目標?

同問

sorry, 我未跟到

係六區呀!!!!